有冇人男朋友係咁樣？

男朋友平時好鍾意望女 同佢出街個陣一見到啲大波 著緊身衫眼都唔眨係咁望住人 之後係咁同我講：痴線 好正呀！好想渣呀！ 我已經唔出聲但佢都係咁講 直到feel到我嬲嬲地個陣先話：我都係望姐都無做啲咩
但始終我心入面都好唔舒服 遲啲夏天啲女著哂低胸背心熱褲都已經唔禁想像佢係點
佢仲話我唔care佢 由得佢望 所以佢先咁變本加厲 咁我可以點做？又唔想勞氣鬧佢 廢事嗌交傷感情

正常野黎,如果佢無反應你就要驚

正常男人唔會同條女講話好想渣街邊女個波掛
心裡面諗下好啦

暗示你唔夠正 叫你醒水阿

隆胸

條仔又衰,, 入得基界就唔好留戀啦

你下次見到男人個褲浪凸起， 就同佢講「嘩，佢碌野實好大，好想幫佢含呀」

佢啲反應誇張得濟 成日講都好煩啦

佢實鬧我：咁你咪去囉 其實好唔開心 自己男朋友鍾意望其他女

人哋想鍾意返女人都唔得?

鬧翻佢係你權利
樓主m底？被虐？

望就冇所謂 講就

你下次都咁講 不過佢一定仲開心

會 仲有一齊望 邊個唔鐘意睇靚女

咁我都會既其實 不過同佢一齊望既話又唔想見到佢咁high個樣 好矛盾

唔開心就緊架啦 鬼叫自己唔多人地大波 長腿 好身材咩

咪俾佢渣吓囉 當睇完bb好想你摸我吻我
呢個幻想夜啦翻去訓啦

有次我見到bf望住條女對長腿成幾秒 真係唔開心 條女仲要係大陸妹 我好直接同佢講 我唔開心 雖然佢反應係佢話無望
鬼信佢咩

成日見到靚女都同女朋友講想抱起佢黎屌

認真你係隔離佢都講得出想揸呢啲說話
咁你唔身邊個陣佢分分鐘出埋手
搵男朋友唔靚仔都要有品德啊

佢咁幼稚，遲早散

佢咪會話我望姐又唔係去做 我得把口咋 講下都唔比咩

飛左佢啦, ON9 仔

基得耐都有時會目及下女既，正常

你有無諗過佢只不過當你係雞

你條仔把口都幾撚臭

都幾架 同佢出街都有少少壓力 有時想hea著下都唔得

我都驚有一日會頂唔順講分手

係咪成日對d街人評頭品足又笑人條仔樣衰果類

你男朋友對你連基本尊重都冇

Exactly 唔會同樣衰既人做朋友

你男朋友咩質素先

行出黎都算潮既 都有fd話靚仔 勁識溝女同口花花

好正常姐，證明你唔夠正，望下其他女滿足下自己慾望

所以搞到我都好自卑

你著衫著番性感少少吸引下佢囉

呢d mk我都識幾個 冇乜墨水 淨係識吃渴玩樂 冇乜營養 希望你男友啦會啦吓

唔關事 就算自己着得性感條仔都會照望其他女
(雖然會比其他仔望返自己)
但其實總結就係
男人只要係未屌過既女都想屌下

呢啲先係識玩
唔一定要成日哄女朋友開心
專登激嬲女朋友反而可以令佢更在意男朋友

吓你嬲呀？
你嬲就啱啦
證明你好愛我好在意我

其實，佢都係攪下gag姐

利申：同種人

咁係咪即係要冇反應等條仔覺得自己唔在意佢 咁佢會在意返我
On9
拍拖拍到咁辛苦不如唔好拍

同樣道理你都會望靚仔啦，只可以講你的樣子如何你的日子也必如何

有啲仔就係鐘意激嬲女朋友為樂

玩得太過火就會分手收場

激嬲完再哄先係真係識玩

佢想睇你閪面個樣

揀得垃圾MK遇左架喇 你以為佢會同你過人世啊?

啲男仔點解咁幼稚會咁諗？有時佢會講呀邊個約我出街 呀邊個wtsapp我講咩講咩 我心諗做乜鳩 想我緊張佢多啲？

乜咁樣唔好咩？
佢又無講大話呃你，有嗰句講嗰句又唔中意